<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Bienvenides! Comenzaré con una gran pregunta: ¿Qué valores, prácticas, sentimientos, emociones, y demás, valoras en un desarrollador profesional de software?
Para responder, dejaré primero un pequeño contexto. En lo personal, nunca he trabajado con profesionales de software, por lo que mi experiencia en ese aspecto es nula básicamente. Comencé en el mundo de la programación en un curso el año pasado en Innovacción sobre Arquitectura de Información y obtuve mi insignia de Azure Fundamentals, que es programación en la nube; como continuación de esa previa experiencia, ingresé a Launch X (gracias nuevamente a Innovacción), por lo que estaré colocando valores que he visto en mis sherpas y mission comanders.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué me llevé de la Frontend Mission?</title>
      <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Holaaa :) Bienvenides a este post, siéntanse cómodes en su lectura, les recomiendo una bebida mientras leen, ¡Buena lectura!
¿Frontend Mission? Seguro te estás preguntando qué es la fronted mission (o tal vez no), pues te diré que fue la primera etapa en este Bootcamp &amp;ldquo;Launch X&amp;rdquo; por parte de Innovacción Virutal, aquí desarrollamos sobre todo habilidades referentes al coding con HTML y CSS, además de ver un poco de JS, VUEX y el despliegue en AZURE, aquí te contaré un poco de lo que me llevé o rescato de las 6 semanas de esta misión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I? Holaaa :) En este espacio conocerás un poco sobre mí.🌟
Si pudiera definirme con tres palabras, serían:
 Misteriosa, proactiva e indecisa
 Mi nombre es Ana González pero todes se refieren a mi por Annie, adopté ese nombre &amp;ldquo;diminutivo&amp;rdquo; desde que era muy pequeña, desde que tengo memoria me llaman así. Mi segudo apellido es Flores y también tengo un segundo nombre (pero prefiero no decirlo ya que no me gusta).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
