<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Piensa en la cultura de un profesional de software y redacta a tu manera un post donde nos muestres qué valores, prácticas, sentimientos, emociones, y demás, valoras en un desarrollador de software. ¡Bienvenides a mi primer post!
Comenzaré con una gran pregunta: ¿Qué valores, prácticas, sentimientos, emociones, y demás, valoras en un desarrollador profesional de software?
Para responder, dejaré primero un pequeño contexto. En lo personal, nunca he trabajado con profesionales de software, por lo que mi experiencia en ese aspecto es nula básicamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anagonzf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I? Holaaa :) En este espacio conocerás un poco sobre mí.🌟
Si pudiera definirme con tres palabras, serían:
 Misteriosa, proactiva e indecisa
 Mi nombre es Ana González pero todes se refieren a mi por Annie, adopté ese nombre &amp;ldquo;diminutivo&amp;rdquo; desde que era muy pequeña, desde que tengo memoria me llaman así. Por lo que más quieras, mi segudo apellido es Flores y también tengo un segundo nombre (pero prefiero no decirlo ya que no me gusta).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
